何超蓮不會視罷工為曠工：我尊重唔同聲音

2019年08月01日
【逆權運動】何超蓮不會視罷工為曠工：我尊重唔同聲音

何超蓮今天在旺角出席慈善活動，現場親手製作多款甜品，超蓮是個超級甜品控，她笑言自己吃甜品是用另一個胃，就算吃飽了也堅持吃甜品，她笑說：「有一次同G.E.M去日本，搵勁多嘢食，由朝食到晚，有啲連訂咗位嘅餐廳都要取消，我哋會用行取代搭車，希望個胃空出位置。」超蓮愛烹飪，尤其是整甜品，經常都親自炮製甜品給家人品嚐，問到男友竇驍有嚐過她的廚藝嗎？超蓮即封口，笑指不回應有關男友的事。提到愛甜品，超蓮表示一直希望開甜品店，她說：「因為我都唔係整得好叻，有諗過讀藍帶課程，但日本冇3個月課程，只得瑞士同澳洲有3個月課程，我冇時間過去，我有一個心願，希望開到甜品舖，因為甜品可以減輕負面情緒，會令人開心番，sharing is caring，要同啲朋友一齊分享。」

提到最近接連的社會運動，超蓮看到不快的新聞後會否吃甜品減壓？她說：「保持心境開朗，食甜品令心情愉快！」超蓮指最近的事亦減少來港旅客，而她在銅鑼灣開設的牛肉麵店也停業數天，問到下周一網民自發舉行「全港大罷工」，超蓮說：「我尊重唔同嘅聲音，如果要發表自己意見，係冇限制，好似噚日打風，11點都叫員工快啲返屋企，點知個風真係超級大風。」至於若有員工參與罷工，超蓮表明不會視為曠工，而暫時亦未有員工請假。

採訪：羅慧敏
攝影：葉君海

同我瘋狂推爆「公務員事務局」FB Page

女神

點解咁都會有負評

何東後人

超蓮係少有既良心富二代

想瘋狂同佢打工

同二世祖打工係最好

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波